sars 2.0 ?

有肺炎就無人示威？中共都幾醒，有sars 2.0重點出街？其實肺炎係咪真？香港有確診？
你簡死定自由？